本土派算唔算係一個又無能力推翻政權,又冇能力勾結外國勢力既政黨?

只可以走台灣國民黨韓國魚路線吸引支持者

而家除咗共產黨之外有邊個政黨可以推翻個政權?